{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007341",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161662?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영암 미적공감&소소공감독채풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックインとチェックアウト時間には予約のお知らせ注意事項を必ず守らなければなりません。 例えば、プールのお湯の使用やバーベキューは事前予約が必須で、個人持参は禁止します。 入室の際には送迎サービスを提供しておらず、乳幼児や幼児の基準人数を含めて最大人数を超えてはいけません。 大人はこれ以上人数追加が不可能であり、客室内では各種虫が出てくる可能性があるため、網戸を必ず閉めてください。 また、安全事故や火災予防のため、外部物品の搬入や使用を禁止しています。 予約とご利用において注意事項をきちんと遵守する必要があります。 リアルタイム予約の特性上、予約の重複が発生することがあり、利用が不可能な場合はキャンセル料が発生します。 予約変更時にもカスタマーセンターに連絡し、追加で手数料が発生する場合があります。 単純な心変わりやお客様都合によるキャンセルの際にも手数料がかかります。 追加人数をご予約いただく場合、決済されないことがあります。 最大人数を超えて入室する場合は、入室および払い戻しはできません。 入室が遅くなる場合には事前に連絡しなければならず、付帯施設及びアメニティは状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "プールのお湯の使用やバーベキューは事前予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、プールのお湯の使用やバーベキューは事前予約が必須です。個人持参は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは提供していますか？",
            "answer": "いいえ、入室の際には送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超えて入室することはできません。乳幼児や幼児の基準人数を含めて最大人数を守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内では網戸を閉める必要がありますか？",
            "answer": "はい、客室内では各種虫が出てくる可能性があるため、網戸を必ず閉めてください。"
        },
        {
            "question": "外部物品の搬入や使用はできますか？",
            "answer": "いいえ、安全事故や火災予防のため、外部物品の搬入や使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約変更時には手数料が発生することがありますか？",
            "answer": "はい、予約変更時にはカスタマーセンターに連絡し、追加で手数料が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室が遅くなる場合には連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、入室が遅くなる場合には事前に連絡しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "追加人数を予約する場合、決済はされますか？",
            "answer": "追加人数を予約する場合でも、決済されないことがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルする場合には手数料がかかりますか？",
            "answer": "はい、単純な心変わりやお客様都合によるキャンセルの際にも手数料がかかります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティは変動することがありますか？",
            "answer": "はい、付帯施設やアメニティは状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 474
    }
}